\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Plan de vérification pour la machine M5}

    \vfill

    Logique séquentielle\\
    APP 2

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S4

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 12\\
    Matthieu Daoust, daom2504\\
    Antoine Labrie, laba2123

    \vfill

    Sherbrooke, 28 janvier 2022
\end{titlepage}
